831 太子地鐵站市民有咩武器？迫警察用警棍同胡椒噴霧

10

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

Madam Yu 話係傘同一D好長既野

雨傘我見到係擋胡椒噴霧，不過,雨傘都檔武器，咁全香港市民都有雨傘

唉

整左英文字幕，麻煩幫手Retweet
_____________________________

六脈神劍

：黑社會！強姦犯！

警方自圓其說